求del ac

admin見你咁冇誠意 , 係都貼好d既啦

我屌 我之前啲post加埋貼咗過百張都冇人理

連admin都block埋你

bam

你不如試下講禁語，可能仲快

咩系禁語。

本來覺我你好撚煩
亂鳩咁黎
但見到呢個post，開始有啲同情你

可能連仔想撚吓你啫